好想食太二酸菜魚

收聲啦
已經好多人排隊啦
你係咪想大家都冇得食

碌鼎記好食 10000000 倍

好一般

狗也不屌

上左癮

勁難食囉

太二好食D?

識食一定係食鱘龍記

Cwb 有

銅鑼灣渣甸街66號亨環4樓

食開 姚酸菜魚